Данный скрипт учавствует в проекте передачи записей wav в отдел качества обслуживания...

Скрипт запрашивает хранимую процедуру из БД, обрабатывает полученную информацию и на ее основе создает нужный каталог и имя файла